我老豆話驚今日亂，要跟埋我去，點算

一齊去

一齊去囉多個人

緊係一齊去

叫埋啊媽一齊去

一黎佢想你有個照應
二黎佢想佢都有個照應

爸爸嘅浪漫

照顧你老豆

你話仲係好驚，叫老豆叫埋d姨媽姑姐丫叔丫嬸陪埋你去

幫你老竇戴定頭盔

多個人遊行係好事

老豆咁好 咪一齊去囉 多個人就多個人啦

爸爸保護你

咁咪多個人囉

比佢沖先
做連登爸爸

你老豆跑唔跑到呀

大佬 邊有人雙打野

攬炒咩

幫手係好事 不過隻game唔係咁玩

靈活性又低跟住個打野托咩

人愈多愈好

多一個就係多一個

跟住打野就67啦分埋人經

根本佢都想去

我係驚佢係現場有咩事就係咁call我走，削弱我決心

可能你爸爸比現場感染即場變勇武

戒奶未？

雙排有雙排玩法
邊個叫你一定要去前線

你本身係唔係做義士？
係就好難搞
如果本身都只係唸住行完就走既
咪帶埋你老豆去充下人數

咁多日我阿爸都係因為呢個原因出嚟
利申最低成本和理非

兄弟爬山

沿途照顧好世伯，現場情況會更堅定佢對你嘅支持架，一陣見！

一齊去，一齊走

call 埋姨媽姑姐去，野餐姐

我都想屋企人同我去

叫你老豆好好響前面保護你

齊上齊落

樓豬係00後？

好爸爸

我媽媽都係咁
我唔想行完散，但我唔走佢又唔會走，又無多set防具，搞到我都唔知點好
成晚囉囉孿
有冇連登仔教我點做好

我老母都係

買裝俾佢啊

同你一樣 我有咩事冇所謂 好怕同行屋企人出事

企後d

721，和理非唔該，今次到我地保護勇武

記得帶遮呀！今日好曬

一齊去 一齊玩狗 一齊走

好事黎，一齊去，一齊去

齊上齊落！

佢搵伴去囉

一齊出

喂 趁早買多套防具俾老豆

道算買路到至少都準備好口罩

你已經比好多人幸福
有好多屋企藍絲 日日冷言冷語好難頂
加油

好事 比佢出黎睇下

保護老豆！

正

俾机會大家ㄧ齊了解吓成個運動

一齊去

一陣港島見。

———————————— 七大訴求 ————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

机你老母

一齊去啦
港島見

話俾你老豆個老豆知，等佢保護你老豆

買多幾枝寶礦力

大昌行不了

手索手我們一起走

去過就知d人吹水
會亂都係敵人想做成小人上街
次次都吹會亂

你有無同老豆講 你當差，佢唔比跟入黎

走散左嘅話，各自返屋企等

今日幾好天，family day

一齊見證

Sor 唔小心督到負皮

驚你俾人拉

一齊野餐

我都想拖埋爸爸媽媽出黎

可能佢係輔助呢

遊行完佢會離開示威區，但之後會係附近逗留，見警察有乜行動就瘋狂打俾我

我老母都係咁講

一齊行
搵佢幫手孭多幾支水

叫爸爸full gear 一齊上

其實家人都擔心你兩個
叫埋佢哋出嚟啦

一齊去！多個人多分力！

證明佢都對香港警犬無咩信心

一齊去啦！！

羨慕你
我屋企人話危險唔想我去但都唔會同我去

我都好驚今日亂 我希望你家族總動員出動去保護你同同行既家人
希望你約曬所有既朋友 全級既同學出席 而因為好驚今日好亂 我好希望你朋友同全級同學既家族都總動員出動 去保護大家

[突發] 一個和理非唔會散嘅方法 --- 基督之盾

我老豆又叫我唔好去

佢淨係睇CCTVB，話遊行嚴重影響旅遊業、零售業、工程....話搞到好多人無工開...話遊行抗爭搞到香港唔安全，d外國遊客唔敢嚟香港。

推佢去最前

大家要明白,屋企人係你左近你會多咗種無形嘅壓力

親子活動

一齊去
次次行都見到一家大細，見到家長一路行一路講解時事同正確的價值觀

佢肯去當然最好啦，體驗下觀察下，你又解釋俾佢聽d人做緊咩

一般黑警對阿叔無咁狠

家庭活動日

啱，612，佢話好亂，中間又可能好多鬼， 勸我唔好去；今次，佢話好多警察， 勸我唔好去

企後咪搞掂，企後排有後排嘅嘢做姐

帶多個幾好

一齊去啦

我明

真勇母

上陣父子兵，你老竇唔話得啦

似老豆同仔打機，根本就係老豆想打機

驚出催淚既話後排都瀨嘢

多個人係好事, 不過要留意下佢身體狀況調整合適既位置畀佢..

有高血壓

老豆要面，一家大細睇住佢
要衝佢一定衝先

做父母既係寧願自己有事都唔想仔女有事

佢哋咁有心， 就由得佢哋啦， 不過帶多枝水， 風扇叉夠電， 一齊行

即刻帶世伯去買裝 之後上街

叫埋媽咪，一家人齊上齊落

我老爸又係用哩啲字眼喎。
係咪收到啲咩群發msg?

一齊去 危急叫佢散水先

老人家就唔好去啦，到時有咩事，成班人照顧佢一個，浪費人力物力

Pish

你估我想咩

遊行係香港人權利

一齊去一齊衝!一個都不能少

你保護返佢

你就好啦
好幸福

好嬲丫我要拉哂你成家一齊去遊行示眾丫

其實會唔會因爲我年齡所以跟埋我
利申14歲

根本佢自己想去

一齊去
比佢行完就算
或者行完後叫爸爸幫手買物資
多一個人很重要！

老豆一齊去啦

預備多套裝

一齊去啦 畀佢睇下我地做緊乜嘢

點解一定係打野

能力值減半

跟埋去 ,比多個人知道真相,多個人多把口

咁你未一齊去囉
好過我想去都冇得去我老竇老母24/7咁望住哂連偷走出去都冇機會

一齊去囉，有乜問題？

問佢想唔想要多set一齊守

一定要屈老豆俾錢買兩個人嘅full gear！同佢講明會上前線，睇佢跟唔跟囉。

你老豆好好

父子齊心可事成

輔助更加唔會跟打野啦
唔係4個死跟打野就會贏
打過lol就會明
好多新手好心做壞事

前線=打野 拎最多資
決定Gank邊路

老豆=冇位移既法
靈活低
點Gank人呀

你照衝，佢唔會瀨低你，最後佢跟你一齊衝

唔知點解覺得呢句嘢好撚感動

加多個更好！保護老豆！

父親節個日, 家父忽然受到感動話要出黎行
我基於安全同機動性理由叫佢自己行之後就衝左出門口

之後個D遊行佢就無再去了, 早知個日就和理非陪下佢

大家推呢個

【慎防大包圍 金鐘逃走路線2.0】

大你十碎

定係佢都想出黎？

推

睇住你老豆
你老豆係勇武定和理非先？

打狗不離父子兵

我老婆都話要跟住去 咁我點去前線啊！

借位
萬一去左狗屋
除左打電話揾律師 用紙筆錄外
一定要去驗傷 冇傷都要驗

好老豆

721見!

樓主老豆
帶齊裝備，保護老豆

我啲朋友都話有啲驚，本身我一個去，而家變咗4個一齊去。

老豆表達關心你概方法

買多副裝

無問題 入gear一齊去

買多d補給 照顧好爸爸

一家都去

係好事

7.21見

遊行結束後請在港島各商場 休息恢復體力 留意事態發展

一齊發夢，一齊走

企最前仲唔係打野？

好安全 所有炸彈狂逃都拉曬

成家一齊去

你老豆驚你安全又去
你老母驚條仔有事又去
你老母個老豆驚個女有事又去
攪下攪下，成個家族都一齊去

日頭遊行其實真係好和平
俾你老豆感受下係好事

信長係玩開雙cp先肥得快

不孝

我想都拉曬全家去 全家深藍深紅 得我一個成日發夢

今日和理非行先

革命!

咁咪一齊去囉😂😂老豆咁好仲想點

唔係話銅鑼灣好d咩?做乜咁聽話人地話灣仔就灣仔

一齊出
陣間見!

一齊上

同鄉會

可以同老豆一齊去 好難得架

Great

一齊

老豆唔好著黑衫，用平民身分掩護，必要時可以做驚慌嘅途人捉住警察叫救命

一齊去囉

梗係去啦 多一個戰力

一齊囉 全家總動員
記得帶裝

今日日頭陪吓佢囉

我無嘢講

一齊勇武

我媽咪都係

同老豆解釋成件事，畀你老豆睇到你好清醒，
差佬係現場做衰野就怨兩句，但一句起兩句止
遲下世伯可能行得前過你

一齊黎一齊走

我諗起game嗰啲自爆肥佬喪屍

幫uncle上full gear

非常好

去埋啦

佢應該真係廢老黎笑死

老豆係咪67年代個啲？
一陣整個土製菠蘿班汪汪嘆

我都好想要咁嘅爸爸

唉 我都係 話唔比去前線

係，佢聽到淋病話612暴動即刻「吓？」

邊個有話係企最前

叫佢出去擋子彈

屌 我差啲喺以為自己開post
我老竇又係咁
最怕係發發吓夢佢逼我走

Family day!

係吖！ 又擔心佢嘅安全

佢會不停phone call，whatsapp 你，令你心情煩躁，更勇武

咪玩啦
今日淨係俾後生仔去？
大年紀d既和平遊行都唔得？

利申我同屋企人都會出
各有各做

上唔到前線

完全一樣
然後我就更加唔想走

群腳仔

帶埋老豆啲親戚一齊去啦,咁危險

勿信妖言，提防散水

帶佢去，帶佢返，
再出黎

唔好意思所以搵個藉口去姐

Ok

跌親個頭嗎？

無任歡迎

疊馬

我都想有個咁關心我嘅老豆

我都係 好想偷走。。。

我老竇老母呀姨都話跟我去
逼我和理非睇住佢地

721!
5大訴求!

我女朋友次次都跟我去
迫我睇住佢無得上前

正解

多雙手

為人父母本身就係應該咁 宜家人地打鳩你仔女呀
已經唔係立場問題 只係生物最基本嘅本能 保護下一代

一齊上一齊落

你就好啦

第時我個仔都要咁出去 我係父母都一定一齊出

應該冚家一齊去先安全 叫埋親戚一齊

又多一人參與唔好咩

緊係一起去.

記得互相照應, 小心啲.

我媽都話跟我去

你呀爺驚唔驚，跟你呀爸去

我已走
我同佢講：一係你打斷我隻腳

叫埋佢一起去

721!

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

錯手
正評呀

你幾多歲？
(你老豆犀利！)

[快閃活動］狗屋外牆翻新，以及爬蟲藝術館

52

好🍇樓主有個好老豆

帶距見識下

我本身想訴苦，之後一個二個話好🍇

老豆老母都跟我去
但佢地唔會俾我留低
佢地諗住行完就算

一齊啦

光復香港
時代革命

一齊囉屌

一齊去，男人既浪漫

push

Family day

跟！一齊啦！